請問有無人知呢隻crwam cheese 可唔可以整cheese cake 用？

定係淨係搽野用？

搽身ok

睇吓有冇味
有味就用黎搽
冇味都可以整, 但有可能淡cheese味啲
因為唔係淨cream cheese

有味意思係咩味？

garlic onion, strawberry etc
明顯俾你搽麵包食

買個陣隔離好似仲有隻香草味
呢隻係原味
thanks

梳 ，我意思係原味
語癌